天蠍男女

有無巴絲係星座撚，雙方都係天蠍究竟好唔好，同埋有啲咩野要注意

驗智商
一個人要幾冇腦先會盲目信錯嘅嘢

我係

一齊左幾耐 有無出現咩問題？

同星座有乜撚嘢關係？

好想試下

男友係天蠍 依排冷淡我
都唔知佢想點
好麻煩

你依期有野激嬲左佢 諗下有無做過咩令佢誤會

我daddy mammy 係

我覺得雙方都好似好難捉摸咁，好客易會有格膜。

珍惜生命遠離天蠍

天蠍女真係好ＰＬＡＹＥＲ，佢地幾中意玩曖昧，真係唔好中伏

未試過同天蠍女

我本身都係天蠍 佢又係天蠍 仲覺得我地好多嘢計算住咁

天蠍好多野都鏡住鏡住 控制慾太強 不斷諗點先唔會蝕底 唔係天蠍唔係 只不過玩暗底裹心計太重 心都累撚埋 btw 天蠍唔天蠍都好 星座唔準架

利申 獅

1億個同意,控制慾大到仆街,真係過左3,4年諗返到扯火

屎忽鬼黎，我男朋友又係天蠍